[1:3]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立黑警國安死全家吹水區(1055)

Lm

4球

係咁射對面gk 隻受傷左腳果面

啱啱受傷果陣般奴不停整高個波要佢跳啦，我嫌班友之前射得少添。未受傷前勁多射門。之後就停左陣扮好人。

拎返d信心先啦

即係家陣推邊個

咪成日係到問問問推上黎啦
推完上一個 1001 唔好開post 推呢個咪算

點解另一個唔係1001都要推？

佢好似係1052既1001

屌 開個post都開到亂哂 唔識就咪撚搶啦

其實佢兩個都冇錯

訓左冇睇 隊波踢成點？

開新post未

又唔開

屌你老母華狗 傳腳波都傳唔到 又唔撚追翻 含撚啦

Feel到冰人去到極限

史摩零1001

屌 開撚到未 慢撚到

fred

DDG隻腳識用了

Chirs呢

福頭爆緊，馬仔散步

開咗

Mike

條友係咪又諗緊topic j屎波

用邊個

覺唔覺得福慢咗好多？

Trashford次次反擊都推唔郁個波咁

一快一慢既配合

慢咗咁

今日防守班人精神好集中無好似平時咁發夢

[打殘鈀]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1058]

卡域克屌球證

球證好撚惡

推呢個？

屁馬靚防守

比球證叫佢收聲

新隊長唔錯 成隊人無散

蘇狗去咗邊

條友1002嚟 仲要on9 topic

好少可見卡膠咁好火

射自己友做乜

半場fred屌打左hehe

抵啦比人省9

有冇解釋下牙廢典解歐戰正常咁多

iPad無電 去咗叉電

馬福是但出一個都夠 出mata玩下前場彈彈波仲好

平時腳短到搶唔撚到波

今場Telles 同 shaw 好好J

bruno 做隊長

個球證冇節奏感嘅

冇咗隻龜

打返啲刷鞋仔波，就唔使比熱狗炒

支持Shaw 轉打中堅

今場好似無 psg主場個後備席好似無裝

屌打hehe，木仔又贏

福頭每下龍門球都call波，但次次都搶唔到點

球證咁樣吹半場雞…

Telles開角球幾靚

球證好多鏡頭 識玩

球證吹得好差，成場波疾下疾下

呢個1055

冇左麥雞頂球搥啊diu

推另一個啦 d po number會亂

空間多好多 平時英超佢俾人係咁迫 一迫就甩

呢個球證都差…

邊個推返個舊po上嚟呀

咪撚推呢個

用mata係前面迫佢老母 狂走位仲好

頭先未開post咪推住先

去1058啦

劇本似係人地早換人壓住打 反 cup

留力下場英超好過啦

屌你老母福狗

一係推多步射 一係倒三角啦
我屌你老母

點會換泰。。。

福馬災難級

442diamond

阿福點解成日越晒位都仲繼續跑

On9 換走telles

diamond

og聯

係咪有傷

換福啦屌

神換人

進攻最好係佢

有球商就唔洗場場比人屌啦

4人防線 冰人係咪大限到啦？

用普巴換泰利斯

幾時換走福

On9換人 點會唔換麥湯

打返四後衛既話換梳好過換泰

我曼最錫福

得一個fred仲衰
搏佢唔紅好過

其實都算正路

大英勳章，代表英國出戰歐洲賽

單刀唔射呢啲就射

T

妹個頭又做乜鳩

新髮型曼迷唔畀！

T仔好撚勁

VDB > 馬狗好撚過啦屌
腳軟到

推住先

牙福剩係踢8x分鐘啦

老老實實 今日算踢得唔錯

其實9 10 11都係後備踢得好過正選

正常水準 呢隊波係咁多料

中場大腦永世唔會現位
拎住個波就尻 new 比隊友
防守就禁區頂睇人傳波唔郁

踢緊波都要講派飯

On9

般狗

唔撚係掛

除左講派飯仲有咩可以讚到福狗

三馬一齊出去啦屌

馬災又柒

今日算有二線波水準

因為西布朗無論防守同迫搶都好西
我地班友有空位控多幾腳

係咪推埋呢個佢

原來ivanovic踢緊西波

搵人開定點

等多陣1001先啦

馬達後生3年應該追到

C羅咁快執2粒

祖記同時踢緊？

踢左半個鐘 都唔知踢乜鳩
冇form 冇火花

搵人開啦 屌

唔撚係呀
師兄睇緊邊場

踢緊乜

post霸

對西波 踢閪波

so9上去睇pornhub

pornhub好睇過場波

Fred進步咗

又要推住先

換fred把撚咩

馬真係得一招

懷疑馬災揸住木狗裸照

正式加入反馬

g持

今季聯賽入球
韋碧克 1-0 馬斯亞

完全無專注落場波到，心不在焉咁

因住比人屌你讀心

見到馬斯亞就火滾

馬斯亞真係痴線 郁都唔郁 操條撚呀

踢緊乜撚野

屌我讀心就自己去睇一次場波

都癲
下下唔郁 佛咁
波又唔追下下要人比到腳

VDB 真係好搏命 比足哂100%

正話果球特覺得係卡雲尼柒

成日喺到行行企企
仲hea過我返工

有冇支持馬仔嘅 可唔可以分享啲原因俾大家聽

蘇斯見到馬迪傷咗個樣

馬： 贏緊一粒 都就收工啦 事旦啦
後面失番都唔關我事啦屌

真心唔覺得佢係為球隊而落場

佢條撚樣 終於企出Box
Ipad冇電？？？

坐得耐腳痺

踢得咁鳩 都仲笑得出
你老母

死曼狗我代表廠屌哂你地老母

法國力架真係好撚廢

收皮啦賤種曼

有無人中左肺炎借賺5千

琴晚睇完av再睇曼 人地個watkins都勁過馬條垃圾

覺得佢個樣似打左全日飛機 臉青口脣白咁撚樣